課金比Youtuber係中共最後一張內鬥牌

個個中撚晒計
比5 毛發到件事咁大

Just Unsubscribe！
然後返主線
唔該。

你咁樣亂咁杯人係唔啱，你有證據就拎出嚟